聖誕唔出街，個人會仆街

NOTIME9UP

善心打破

法庭講埋唔比帶罩添 除罩慶祝聖誕狂歡